自從我加入群組，花生就食唔哂

一人一個留低你哋嘅花生 🥜🥜🥜分享趣事

block

block咩

其實好普遍好多都係騎牛搵馬

中左你個名既部份

好kam其實我花生同你差不多 男A 一拖二 最後兩個情敵一齊 （女女）笑死我 真人真事

呢個世界大把人咁

我覺得幾好阿

🥜